# Copyright (C) 2026 AI Dev Company WordPress Theme
# This file is distributed under the same license as the AI Dev Company WordPress Theme package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AI Dev Company WordPress Theme\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-01 14:32+0000\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: ../archive-project.php:34, ../page-templates/projects-list.php:49
msgid "No projects found."
msgstr "未找到项目。"

#: ../footer.php:3
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://cn.wordpress.org/"

#. translators: %s: CMS Name, i.e. WordPress.
#: ../footer.php:6
msgid "Proudly powered by %s"
msgstr "自豪地采用 %s 构建"

#. translators: 1: Theme name, 2: Theme author.
#: ../footer.php:12
msgid "Theme: %1$s by %2$s."
msgstr "主题： %1$s 由 %2$s 开发。"

#: ../header.php:6
msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr "切换暗色模式"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:27
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Projects"
msgstr "项目案例"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:28
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:29
msgctxt "Admin Menu text"
msgid "Projects"
msgstr "项目案例"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:30
msgctxt "Add New on Toolbar"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:31
msgid "Project Archives"
msgstr "项目归档"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:32
msgid "Project Attributes"
msgstr "项目属性"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:33
msgid "Parent Project:"
msgstr "父级项目："

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:34
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:35
msgid "Add New Project"
msgstr "添加新项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:36
msgid "Add New"
msgstr "添加新项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:37
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:38
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:39
msgid "Update Project"
msgstr "更新项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:40
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:41
msgid "View Projects"
msgstr "查看项目列表"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:42
msgid "Search Project"
msgstr "搜索项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:43
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:44
msgid "Not found in Trash"
msgstr "回收站中未找到"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:45
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图像"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:46
msgid "Set featured image"
msgstr "设置特色图像"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:47
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色图像"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:48
msgid "Use as featured image"
msgstr "作为特色图像"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:49
msgid "Insert into Project"
msgstr "插入到项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:50
msgid "Uploaded to this Project"
msgstr "上传到本项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:51
msgid "Projects list"
msgstr "项目列表"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:52
msgid "Projects list navigation"
msgstr "项目列表导航"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:53
msgid "Filter Projects list"
msgstr "筛选项目列表"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:56
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:57
msgid "The projects"
msgstr "项目案例"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:95
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Technologies"
msgstr "技术栈"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:96
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:97
msgid "Search Technologies"
msgstr "搜索技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:98
msgid "All Technologies"
msgstr "所有技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:99
msgid "Parent Technology"
msgstr "父级技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:100
msgid "Parent Technology:"
msgstr "父级技术："

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:101
msgid "Edit Technology"
msgstr "编辑技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:102
msgid "Update Technology"
msgstr "更新技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:103
msgid "Add New Technology"
msgstr "添加新技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:104
msgid "New Technology Name"
msgstr "新技术名称"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:105, ../single-project.php:71
msgid "Technologies"
msgstr "技术栈"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:109
msgid "Technologies used in the project"
msgstr "项目中使用的技术"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:124
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:125
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:126
msgid "Search Industries"
msgstr "搜索行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:127
msgid "All Industries"
msgstr "所有行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:128
msgid "Parent Industry"
msgstr "父级行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:129
msgid "Parent Industry:"
msgstr "父级行业："

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:130
msgid "Edit Industry"
msgstr "编辑行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:131
msgid "Update Industry"
msgstr "更新行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:132
msgid "Add New Industry"
msgstr "添加新行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:133
msgid "New Industry Name"
msgstr "新行业名称"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:134
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: ../inc/classes/class-cpt-projects.php:138
msgid "Industry of the project"
msgstr "项目所属行业"

#: ../inc/classes/class-elementor.php:43
msgid "AI Dev Theme"
msgstr "AI Dev 主题"

#: ../inc/classes/class-setup.php:30
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: ../inc/classes/class-setup.php:32
msgid "Add widgets here."
msgstr "在此添加小工具。"

#: ../inc/classes/class-setup.php:55, ../template-parts/header/navigation.php:10
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../inc/classes/class-setup.php:56
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"

#: ../page-templates/blank.php:3
msgid "Blank Page (No Header/Footer)"
msgstr "空白页（无页眉/页脚）"

#: ../page-templates/full-width.php:3
msgid "Full Width Page"
msgstr "全宽页面"

#: ../page-templates/projects-list.php:3
msgid "Projects List"
msgstr "项目列表"

#: ../page-templates/sidebar-left.php:3
msgid "Left Sidebar Page"
msgstr "左侧边栏页面"

#: ../page-templates/sidebar-right.php:3
msgid "Right Sidebar Page"
msgstr "右侧边栏页面"

#: ../single-project.php:33
msgid "Industry:"
msgstr "行业："

#: ../single-project.php:43
msgid "Client:"
msgstr "客户："

#: ../single-project.php:67
msgid "Project Details"
msgstr "项目详情"

#: ../single-project.php:83
msgid "Visit Live Site"
msgstr "访问在线站点"

#: ../single-project.php:96
msgid "Previous:"
msgstr "上一篇："

#: ../single-project.php:97
msgid "Next:"
msgstr "下一篇："

#: ../template-parts/content/content-none.php:10
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到内容"

#: ../template-parts/content/content-none.php:40
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "似乎找不到您要查找的内容。或许搜索会有所帮助。"

#: ../template-parts/content/content-none.php:33
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有找到与您的搜索词相匹配的内容。请尝试使用其他关键字。"

#: ../template-parts/content/content-none.php:20
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: ../template-parts/content/content.php:33
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"screen-reader-text\"> “%s”</span>"

#: ../template-parts/content/content.php:46
msgid "Pages:"
msgstr "分页："

#: ../template-parts/projects/card.php:39
msgid "View Case Study"
msgstr "查看案例详情"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:21
msgid "AI Advantages"
msgstr "AI 优势展示"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:21
msgid "Project Showcase"
msgstr "项目案例展示"

#: inc/widgets/elementor/class-tech-stack.php:21
msgid "Tech Stack"
msgstr "技术栈展示"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:21
msgid "Team Grid"
msgstr "团队成员网格"

#: inc/widgets/elementor/class-testimonials.php:21
msgid "Testimonials"
msgstr "客户评价"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:21
msgid "Stats Counter"
msgstr "统计数字"

#: inc/widgets/elementor/class-timeline.php:21
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:36
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:47
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:57
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:67
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:78
msgid "Advantages List"
msgstr "优势列表"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:82
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:83
msgid "Lightning fast execution."
msgstr "闪电般的执行速度。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:87
msgid "Precision"
msgstr "精准"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:88
msgid "High accuracy results."
msgstr "高精度的结果。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-advantages.php:100
msgid "Columns"
msgstr "列数"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:36
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:43
msgid "Posts Per Page"
msgstr "每页文章数"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:52
msgid "Order By"
msgstr "排序依据"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:56
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:58
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:64
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: inc/widgets/elementor/class-tech-stack.php:47
msgid "Technology Name"
msgstr "技术名称"

#: inc/widgets/elementor/class-tech-stack.php:65
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: inc/widgets/elementor/class-tech-stack.php:79
msgid "Technologies List"
msgstr "技术列表"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:36
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:47, inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:80
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:57
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:66
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:76
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:86
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn 链接"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:95
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 链接"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:104
msgid "GitHub URL"
msgstr "GitHub 链接"

#: inc/widgets/elementor/class-team-grid.php:114
msgid "Members List"
msgstr "成员列表"

#: inc/widgets/elementor/class-testimonials.php:47
msgid "Testimonials List"
msgstr "评价列表"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:36
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:47
msgid "Number"
msgstr "数值"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:56
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:66
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: inc/widgets/elementor/class-stats-counter.php:76
msgid "Stats List"
msgstr "统计列表"

#: inc/widgets/elementor/class-timeline.php:36
msgid "Timeline Items"
msgstr "时间线项目"

#: inc/widgets/elementor/class-timeline.php:47
msgid "Year/Date"
msgstr "年份/日期"

#: inc/widgets/elementor/class-timeline.php:76
msgid "Timeline List"
msgstr "时间线列表"

#: inc/widgets/elementor/class-blog-posts.php:21
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客文章"

#: inc/widgets/elementor/class-blog-posts.php:50
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: inc/widgets/elementor/class-blog-posts.php:91
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc/widgets/elementor/class-blog-posts.php:164
msgid "No posts found."
msgstr "未找到文章。"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:21
msgid "AI Contact Form"
msgstr "AI 联系表单"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:44
msgid "Form Title"
msgstr "表单标题"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:46
msgid "Send us a message"
msgstr "给我们留言"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:47
msgid "Type your title here"
msgstr "在此输入标题"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:54
msgid "Form Shortcode"
msgstr "表单短代码"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:56
msgid "[contact-form-7 id=\"123\"...]"
msgstr "[contact-form-7 id=\"123\"...]"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:57
msgid "Paste your Contact Form 7 or other form shortcode here. If empty, a default HTML form will be displayed."
msgstr "在此粘贴 Contact Form 7 或其他表单短代码。如果留空，将显示默认的 HTML 表单。"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:81
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:84
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:85
msgid "your@email.com"
msgstr "your@email.com"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:88
msgid "Message"
msgstr "留言内容"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:89
msgid "How can we help you?"
msgstr "我们需要怎么帮助您？"

#: inc/widgets/elementor/class-contact-form.php:92
msgid "Send Message"
msgstr "发送留言"

#: inc/widgets/elementor/class-about-hero.php:21
msgid "AI About Hero"
msgstr "关于我们 Hero"

#: inc/widgets/elementor/class-about-hero.php:44
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: inc/widgets/elementor/class-about-hero.php:52
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: inc/widgets/elementor/class-about-hero.php:54
msgid "We are a team of AI enthusiasts building the future."
msgstr "我们是一群构建未来的 AI 狂热者。"

#: inc/widgets/elementor/class-about-hero.php:60
msgid "Hero Image"
msgstr "Hero 图片"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:21
msgid "AI Section Title"
msgstr "AI 章节标题"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:44
msgid "Subtitle (Small)"
msgstr "副标题（小）"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:46
msgid "Our Features"
msgstr "我们的特色"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:52
msgid "Title (Large)"
msgstr "主标题（大）"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:54
msgid "Why Choose Us"
msgstr "为什么选择我们"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:60
msgid "Description (Grey)"
msgstr "描述（灰色）"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:62, front-page.php:109
msgid "End-to-end solutions powered by intelligence"
msgstr "由智能驱动的端到端解决方案"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:69
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:71, inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:81, front-page.php:161
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:78
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:80, inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:90
msgid "https://your-link.com"
msgstr "https://your-link.com"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:88
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:92
msgid "Left"
msgstr "居左"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:96
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: inc/widgets/elementor/class-section-title.php:100
msgid "Right"
msgstr "居右"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:79
msgid "View All Button Text"
msgstr "查看全部按钮文字"

#: inc/widgets/elementor/class-project-showcase.php:88
msgid "View All Button Link"
msgstr "查看全部按钮链接"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:21
msgid "AI Home Hero"
msgstr "AI 首页 Hero"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:38
msgid "Hero Content"
msgstr "Hero 内容"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:44
msgid "Badge Text"
msgstr "徽章文字"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:46, template-parts/hero/home.php:27
msgid "AI-First Development Agency"
msgstr "AI 优先的开发机构"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:52
msgid "Title Line 1"
msgstr "标题第一行"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:54, template-parts/hero/home.php:30
msgid "Code the Future"
msgstr "编织未来"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:60
msgid "Title Line 2 (Highlighted)"
msgstr "标题第二行（高亮）"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:62, template-parts/hero/home.php:31
msgid "With Intelligence"
msgstr "以智慧"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:68
msgid "Description (Typewriter)"
msgstr "描述（打字机效果）"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:70, template-parts/hero/home.php:35
msgid "We build enterprise-grade software 10x faster using advanced AI agents. 98% of our code is AI-generated, 100% human-verified."
msgstr "我们利用先进的 AI 智能体将企业级软件开发速度提升 10 倍。98% 的代码由 AI 生成，100% 经人工验证。"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:80
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:86
msgid "Primary Button Text"
msgstr "主要按钮文字"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:88, template-parts/hero/home.php:40
msgid "Start Your Project"
msgstr "开始您的项目"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:94
msgid "Primary Button Link"
msgstr "主要按钮链接"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:103
msgid "Secondary Button Text"
msgstr "次要按钮文字"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:105, template-parts/hero/home.php:43
msgid "View Case Studies"
msgstr "查看案例研究"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:111
msgid "Secondary Button Link"
msgstr "次要按钮链接"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:127
msgid "Terminal Content"
msgstr "终端内容"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:133
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:144
msgid "Line Text"
msgstr "行文本"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:146
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:153
msgid "Line Type"
msgstr "行类型"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:157
msgid "Muted (Info)"
msgstr "灰色（信息）"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:158
msgid "Success (Green Check)"
msgstr "成功（绿色对勾）"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:159
msgid "White (Standard)"
msgstr "白色（标准）"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:166
msgid "Terminal Output Lines"
msgstr "终端输出行"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:171
msgid "Analyzing requirements..."
msgstr "分析需求..."

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:175
msgid "Generating architecture..."
msgstr "生成架构..."

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:179
msgid "Backend structure created"
msgstr "后端结构已创建"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:183
msgid "Database schema optimized"
msgstr "数据库模式已优化"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:187
msgid "Frontend components generated"
msgstr "前端组件已生成"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:201
msgid "Trust Indicators"
msgstr "信任背书"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:207
msgid "Trust Text"
msgstr "信任背书文字"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:209, template-parts/hero/home.php:49
msgid "Trusted by innovators"
msgstr "深受创新者信赖"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:218, inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:69
msgid "Icon Class (FontAwesome)"
msgstr "图标类名 (FontAwesome)"

#: inc/widgets/elementor/class-home-hero.php:228
msgid "Icons List"
msgstr "图标列表"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:21
msgid "AI Split Feature"
msgstr "AI 分栏特性"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:44, front-page.php:21
msgid "The AI Advantage"
msgstr "AI 优势"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:52, front-page.php:22
msgid "Why Choose AI-Driven Development?"
msgstr "为什么选择 AI 驱动开发？"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:60, front-page.php:25
msgid "Traditional software development is slow and error-prone. We use autonomous AI agents to write, test, and deploy code at speeds previously impossible."
msgstr "传统软件开发缓慢且容易出错。我们使用自主 AI 智能体以以前不可能的速度编写、测试和部署代码。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:78
msgid "Icon Class"
msgstr "图标类名"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:86
msgid "Icon Color Class"
msgstr "图标颜色类名"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:97
msgid "Feature Title"
msgstr "特性标题"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:99, front-page.php:34
msgid "10x Faster Delivery"
msgstr "10倍交付速度"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:105
msgid "Feature Description"
msgstr "特性描述"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:107
msgid "Weeks become days. We launch MVPs in record time."
msgstr "数周缩短为数天。我们以创纪录的时间推出 MVP。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:113
msgid "Features List"
msgstr "特性列表"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:121, front-page.php:35
msgid "Weeks become days. We launch MVPs in record time without compromising quality."
msgstr "数周缩短为数天。我们在不牺牲质量的情况下以创纪录的时间推出 MVP。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:126, front-page.php:43
msgid "Zero-Defect Code"
msgstr "零缺陷代码"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:127, front-page.php:44
msgid "AI agents run thousands of test cases instantly, catching bugs before they exist."
msgstr "AI 智能体瞬间运行数千个测试用例，在 Bug 出现之前就将其捕获。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:132, front-page.php:52
msgid "Cost Efficiency"
msgstr "成本效益"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:133, front-page.php:53
msgid "Reduce development costs by up to 60% by automating repetitive coding tasks."
msgstr "通过自动化重复性编码任务，将开发成本降低高达 60%。"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:144
msgid "Metrics Card"
msgstr "指标卡片"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:150
msgid "Card Title"
msgstr "卡片标题"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:152
msgid "AI Performance Metrics"
msgstr "AI 性能指标"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:158
msgid "Metric 1 Label"
msgstr "指标 1 标签"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:160
msgid "Development Speed"
msgstr "开发速度"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:166
msgid "Metric 1 Value (AI)"
msgstr "指标 1 数值 (AI)"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:181
msgid "Metric 1 Value (Traditional)"
msgstr "指标 1 数值 (传统)"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:196
msgid "Box 1 Value"
msgstr "方框 1 数值"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:204
msgid "Box 1 Label"
msgstr "方框 1 标签"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:212
msgid "Box 2 Value"
msgstr "方框 2 数值"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:220
msgid "Box 2 Label"
msgstr "方框 2 标签"

#: front-page.php:108
msgid "Core Capabilities"
msgstr "核心能力"

#: front-page.php:119
msgid "AI Agent Integration"
msgstr "AI 智能体集成"

#: front-page.php:120
msgid "Deploy autonomous agents that handle customer support, data analysis, and process automation 24/7."
msgstr "部署全天候处理客户支持、数据分析和流程自动化的自主智能体。"

#: front-page.php:131
msgid "Generative UI/UX"
msgstr "生成式 UI/UX"

#: front-page.php:132
msgid "Dynamic interfaces that adapt to user behavior in real-time using generative design algorithms."
msgstr "使用生成式设计算法实时适应用户行为的动态界面。"

#: front-page.php:143
msgid "AI Security"
msgstr "AI 安全"

#: front-page.php:144
msgid "Self-healing infrastructure that detects and neutralizes threats before they impact your business."
msgstr "在威胁影响您的业务之前检测并中和威胁的自愈基础设施。"

#: front-page.php:157
msgid "Selected Works"
msgstr "精选案例"

#: front-page.php:158
msgid "See what we have built"
msgstr "查看我们的成果"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:289
msgid "AI vs Traditional"
msgstr "AI 对比传统开发"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:217
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: inc/widgets/elementor/class-ai-split-feature.php:236
msgid "MVP Launch"
msgstr "MVP 发布"

#: archive-project.php:20
msgid "Product Showcase"
msgstr "产品展示"

#: archive-project.php:21
msgid "Explore our AI-driven software solutions and success stories."
msgstr "探索我们由 AI 驱动的软件解决方案和成功案例。"

#: archive-project.php:35
msgid "Search projects..."
msgstr "搜索项目..."

#: archive-project.php:46
msgid "All"
msgstr "全部"

#: archive-project.php:82
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: archive-project.php:83
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: archive-project.php:94
msgid "View All Projects"
msgstr "查看所有项目"

#: archive-project.php:92
msgid "Try different keywords or check your spelling."
msgstr "尝试不同的关键词或检查拼写。"

#: footer.php:91
msgid "Newsletter"
msgstr "订阅简报"

#: footer.php:92
msgid "Subscribe to our newsletter for the latest updates."
msgstr "订阅我们的简报以获取最新更新。"

#: footer.php:95
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: footer.php:63
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: footer.php:66
msgid "Careers"
msgstr "招贤纳士"

#: footer.php:79
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: footer.php:80
msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

#: footer.php:81
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: footer.php:82
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. translators: %s: Theme author.
#: footer.php:110
msgid "Theme by %s."
msgstr "主题由 %s 制作。"

#: single-project.php:75
msgid "Delivery Time"
msgstr "交付时间"

#: single-project.php:76
msgid "6x Faster"
msgstr "快 6 倍"

#: single-project.php:87
msgid "AI Code"
msgstr "AI 代码"

#: single-project.php:102
msgid "Team Size"
msgstr "团队规模"

#: single-project.php:116
msgid "Project Overview"
msgstr "项目概览"

#: single-project.php:130
msgid "Experience It"
msgstr "立即体验"


msgid "Demo Credentials"
msgstr "演示凭证"

#: single-project.php:141
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: single-project.php:147
msgid "Pass:"
msgstr "密码:"

#: single-project.php:156
msgid "Scan for Mobile Preview"
msgstr "扫码移动端预览"

#: single-project.php:165
msgid "Project Data"
msgstr "项目数据"

#: single-project.php:169
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: single-project.php:236
msgid "Related Projects"
msgstr "相关项目"

#: single-project.php:252
msgid "Previous Project"
msgstr "上一个项目"

#: single-project.php:253
msgid "Next Project"
msgstr "下一个项目"

#: 404.php:23
msgid "System Error: Page Not Found"
msgstr "系统错误：页面未找到"

#: 404.php:39
msgid "The requested resource has been moved, deleted, or never existed. Our AI agents are baffled."
msgstr "请求的资源已移动、删除或从未存在。我们的 AI 智能体也感到困惑。"

#: 404.php:43
msgid "Return Home"
msgstr "返回首页"

#: 404.php:46
msgid "Go Back"
msgstr "返回上一页"

#: template-parts/content/content.php:59
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: template-parts/content/content-single.php:76
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇"

#: template-parts/content/content-single.php:79
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇"

#: template-parts/content/content-single.php:37
msgid "No Comments"
msgstr "暂无评论"

#: template-parts/content/content-single.php:37
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: template-parts/content/content-single.php:37
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: front-page.php:142, front-page.php:154, front-page.php:166
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"
